====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: mais l ' importance particulière donnée aux liaisons de rocade - au-delà du boulevard périphérique : la rocade de banlieue (R . B . ) et l ' autoroute interurbaine de Seine-et-Oise (A . R . I . S . O . ) - doit faciliter les relations à l ' intérieur d ' une agglomération où Paris cesse d ' être centre unique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

